# KP_PT-PILLAR-UTAMA-CONTRINDO

### Cara menjalankan aplikasi di local
1. Pastikan Xampp, Intellij, dan Jdk 11 sudah terinstall
1. Clone Repo ke local pc
1. Nyalanakn module apache dan mysql melalui xampp control panel
1. Buka repo yang clone di intellij
1. Jalankan aplikasi dengan menekan tombol Run pada intellij(Shift + F10)

:rofl: